由政客建議禁網起，就知道政府係幾咁落後同無知，你禁一個網，用VPN就搞掂，你全禁所有網絡的話可以禁幾耐？

上得連登多數都後生，學習能力極快，而且而家VPN咁簡單，你禁完仲令到一大班人入咗VPN更加捉唔到人

如果唔係只禁連登係全禁網絡的話，啲人點買股票？點用Visa? 可能連8達通都做唔到結算，到時全港用現金都幾莊觀。

最大問題係你禁得幾耐？唔好講一個月，一日都搞唔掂啦

唔好咁啦，班垃圾都係知 telegram 無耐，要佢地知 vpn咁高科技野， 起碼10年8年

telegram 係電報

直接等大陸班國安網管俾指示啫
禁FB Google 大陸咪一樣發展到

無visa 八達通咪用微信 支付寶
班廢老剛剛學識用, 好先進, 仲用乜電報咁落後

我真心覺得葉生部電話只係用黎打出打入

佢地可以晚間在住宅區完全斷網
只留商業區網络

無上網 工都唔使搵
失業率提升

咁電話上網點斷？例如你住觀塘，都係商業區

唔block得，好多公司都係用vpn

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

本土戰線好重要 麻煩幫手推下

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

強國人都要VPN來香港睇mytv 同耐飛
仲話要發展IT，資訊流通係對香港一支強心針

由工聯會話如果罷工會send唔到相同email就知
成班廢老根本仲停留緊係幾十年前咁落後
追唔上時代, 人又廢又蠢
係要係到阻左香港進步, 要所有後代人食屎

vpn 梗係block 到, 因為vpn 係好舊既野..
但而家乜柒都叫做VPN 啫, 好多新野其實唔係vpn 但可以先連去外國server

可以只關閉附近機站上網功能就可以

唔上網咪上街囉

連支那寶都用唔到

你以為佢識得打電話

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

[謠言澄清] Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

商用plan and 家用plan

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播